cctvb套兄弟真係笑撚死人

本身cctvb拍打戲已經預計到得啖笑

再加埋一班唔識做戲嘅人真係笑撚死

台慶劇喎仲話

咁你都睇，一樣笑死人

屌，以為有真笑片睇

當旅遊節目，睇下菲律賓

又係呢句 屌你老味間茶記日日播都無計

但唔睇又點識笑